數位版 定 實體版

最近ps特價
戰神 nier 中土世界 spiderman都好想買
究竟買唔買得過
定係買二手會再平啲

剛剛入手ps4 pro就大特價，一次買咗勁多game，10幾隻大作加埋先800蚊，仲送多100蚊優惠卷下次用 依家唔買等幾時呀ching